如果你條撚有黑人咁長 你會唔會含自己條撚？

會
唔會
我就一定會 我諗D黑人一定日日損自己條黑撚

日日損到雪雪聲

損下我條囉

成班牙籤仔

你未又係損唔到自己條臭撚

邊有時間呀，班女爭住含

負皮個個好假

咁d精點處理

諗唔到唔做既理由

食埋落肚 無限粟米湯

15-1

依架都會

黑人表示含撚太簡單

唔洗如果喇 我真係有 但無含

如果可以自己含撚 就唔洗溝女

如果你碌撚有黑人size 仲洗自己含

如真 如假

on9 八兩金有條黑人巨撚未又要自己含

hj2q

27-6

Welcome to United States of America, have a nice day

聽到都覺得正